该委员会建议，人类生殖细胞编辑应该仅限于由单个基因的特定版本引起的严重遗传疾病，这些基因如果继承，几乎肯定会导致疾病。 严格的新指南为可遗传的人类基因编辑开辟了道路蒂娜·赫斯曼·赛伊2020年9月3日科学新闻 
 在那之后，这位总统限制了旅行，仍然被称为偏执者。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 与此同时，它限制了州政府管理自己水域的能力。 51年后，凯霍加河再次燃烧韦斯·西勒，2020年8月28日 
 安纳波利斯(Annapolis)住房管理局的首席财务长库克(Cia Cook)说，该机构限制只覆盖一个月部分时间的付款。 她因欠房租而被起诉。 七次法庭审判才证明她是对的。 2020年8月25日，《首都公报》丹妮尔·奥尔、塔利亚·布福德和比娜·拉格万德兰报道 
 在线杂货商和电子商务平台暂停了一些送货上门，限制了某些商品的网上购买，并限制了新客户。 为什么我们需要大规模自动化来抵御供应链的大流行 
 弗里登本周表示:“即使政府限制旅行和贸易，人们也会在国家之间流动。” 这听起来像是一个好主意，但针对埃博拉的旅行禁令不会起作用|Abby Haglage, 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 他们把自己限制在伊朗社区，而不是多伦多的其他地方。 伊朗同性恋者的枫糖浆圣地Nina Strochlic | 2014年8月10日 
 民主党人想要扩大选民，而共和党人想要限制选民。 兰德·保罗是新的富有同情心的保守派|本·雅各布斯| 2014年7月23日|每日野兽 
 任何法律或行政命令都不应该限制或限制这种类型的治疗。 附加因素:德克萨斯州共和党支持脱同治疗凯特琳·迪克森2014年6月8日每日野兽 
 我想知道他们现在是否在考虑如何实施twitter id法来限制访问? 走开，Coulter和Limbaugh; #标签比讽刺好|Dean Obeidallah | 2014年5月14日|DAILY BEAST 
 但如果你把它限制在通常适用于天使性的意义上，我就不准备回答了。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 因此，对于宗教，为了满足定义的要求，我必须把自己限制在我祖先的宗教之内。 印度铁路三等，圣雄甘地 
 到目前为止，它还没有遭受损失，并且能够通过将贷款限制在一个特定的数字来将其损失限制在最低限度。 印度铁路三等，圣雄甘地 
 改革的问题出现了——如何限制每年都在增加的贵族数量。 现代法国的女性|雨果·p·泰姆 
 问题仍然存在，如何让上议院通过一项“法律”来限制他们自己的权力。 大英百科全书，第11版，第5卷，第2片|各种